【狂徒再現】龍運巴士座位插針筒拮傷女乘客 重案組接手調查

【12:22】新增龍運巴士回應
【11:14】大嶼山警區重案組接手調查。

東涌逸東邨巴士總站，早上8時45分，一名年約30歲女乘客乘搭龍運巴士S64X路線，在上層左邊後五排位置，其間被前面座位伸出的一支針筒，拮傷左小腿，女車長代為報警求助，女乘客送院治理，大嶼山警區重案組接手調查事件。

現場消息表示，針筒是一般醫療用、針身較細小的類型，被藏在座椅背與座位間隙縫，針嘴伸出，女乘客上車坐在上層左邊後五排近窗的座椅，當時她未有為意「陷阱」，其間「伸腳」，便被前面座椅插住的針筒嘴拮傷，她向車長求助，由車長代為報警。

龍運發言人回應事件時表示，今早約9時，一輛S64X線龍運巴士在駛至逸東邨總站時，車長接獲一名女乘客指在車廂內被針筒刺傷，車長報警處理，乘客送院治理，龍運已派員慰問傷者。

龍運對事件表示關注，並強烈譴責任何企圖傷害乘客的行為。龍運會配合警方調查，並要求前線同事加強車廂檢查，呼籲乘客除了察看自己的座位，亦應留意身邊的座位有否可疑物件，以及可疑人士，若有發現，應立即報警及通知車長處理。

@N賓 認左罪未？

牙賓又出動

n賓翻起愛恨～

咪屈 佢放開觀塘區

N賓收手啦

留意幾號綫

剛剛石壁放監
又作案

NBxx